一句講哂，覺得G dragon好撚柒就正評

你係咪唔抵得班囡囡鐘意個懶型既矮撚都唔撚揀你?

你出呢個post都係因為眼紅gd有錢過你
你現實中又無朋友 又無女人 錢又無樓又無
學歷又低過人
淨係識上連登搵存在感
巴打我話你知 你成功左啦

呃正評可恥

覺得一個明星柒就係眼紅，唔抵得？
咁係咪唔可以評價任何明星？

韓狗真係冇腦

你一定係龍g fans黎

屌你老母gay dragon